{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000106359",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 호텔 PC"
    },
    "text": "宿は総客室数32室で、近くの電車駅としては8号線スジン駅、8号線ダンデオゴリ駅、8号線シンフン駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴すれば入室可能です。身分証明書をお持ちでない場合、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。客室は最新型サムスン空気清浄機が設置されており、空気清浄機を利用したい場合は電源ボタンを押す必要があります。使い捨て用品は無料で提供され、客室内にはヘアアイロンとマルチ充電器が備えられています。寝具は再利用せずに常に清潔を保ちます。また、すべての客室には大型テレビがあり、ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。城南で初めて最高仕様のゲーム専用PCが設置されており、全客室でバトルグラウンド、リーグオブレジェンド、オーバーウォッチ、ロストアークなど様々なゲームを楽しむことができます。ただし、有料ゲームをプレイするには個人アカウントが必要です。客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。また、退室時間は客室タイプによって異なる場合があります。客室へのろうそく、爆竹、風船、染色薬など火災の危険性や他の客室に不便を与える物品は搬入が禁止され、24時間管理者が待機しています。訪問者のレビューによると、宿泊施設は城南に位置していてアクセスが便利で、客室は清潔で快適な環境を備えています。一部の部屋では臭いが不快な場合もありますが、全般的に満足のいく宿泊経験ができる場所です。社長の親切なサービスとゲーム用PCの提供など便宜施設が良く、次の旅行計画に考慮できる宿です。しかし、ゲーム用マウスが不便で窓の外の風景ではなく、小さなベランダだけがあって換気と採光が足りない点、ベッドの硬さ、ゲームするのに不便なコンピューター性能、清潔度と対処能力不足、追加料金発生など、いくつかの短所があります。そのため、価格に比べてコストパフォーマンスは良くない宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄りの電車駅は何ですか？",
            "answer": "この宿の最寄りの電車駅は8号線スジン駅、8号線ダンデオゴリ駅、8号線シンフン駅です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴すれば入室可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合、宿泊制限はありますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は最新型サムスン空気清浄機が設置されており、使い捨て用品、ヘアアイロン、マルチ充電器が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料の視聴サービスはありますか？",
            "answer": "すべての客室には大型テレビがあり、ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室でプレイできるゲームはありますか？",
            "answer": "城南で初めて最高仕様のゲーム専用PCが設置されており、全客室でバトルグラウンド、リーグオブレジェンド、オーバーウォッチ、ロストアークなど様々なゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は城南に位置していてアクセスが便利で、客室は清潔で快適な環境を備えています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の短所はありますか？",
            "answer": "ゲーム用マウスが不便で窓の外の風景ではなく、小さなベランダだけがあって換気と採光が足りない点、ベッドの硬さ、ゲームするのに不便なコンピューター性能、清潔度と対処能力不足、追加料金発生など、いくつかの短所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 530
    }
}